[大專] 想買部5000蚊樓下嘅筆電

除左做文書嘢外 偶然都會用黎打下機咁
eg: LOL
請問5000蚊到嘅筆電得唔得?
麻煩各位巴絲俾下意見 小弟感激不盡

筆電

啥都不重要兒了

反正5000块買的都牛逼死了 卧槽

自推

LZSB bj4

筆你老母電咩
收膠啦

筆你老母電
返大灣區一家團聚啦

電筆阿？

筆電係咪即係筆芯電

筆你老母電

讀書讀撚壞咗個腦

樓主番去玩抖音

走啦 我唔想搞大佢 番大陸啦

筆電呢個詞語台灣都有用。btw,樓主都係用番手提電腦呢個term啦。5000以下嘅手提電腦做文書就一定有，但係想打機就收皮啦

咁上台灣forum先用囉
依度香港定台灣呀

咁你去果度問囉

係度問把撚咩

大專弱智仔
返大陸買筆電啦

小本米岩樓主隻大陸閪